因酷刑爆眼手足 曾被迫在老作口供紙簽署

Sorce : 岺傲輝

法治? 屌佢老母
根本就嚴刑逼供

屌你仲要等下月中? 點解唔比即刻睇專科

整盲人整斷手

Push

痴線

狗渣唔否認即係有

然後你班友仲教緊人講「我無野講」
所以話成班冇落過場就係冇落過場

push

學下中文先開post

pish

有險可守

cls，根本係酷刑嚟，對住班黑社會重犯都唔會咁

仲點忍
仲可以係咁既政權之下生活？

所以話捉到便衣狗，係安全情況下一定要令佢永久傷殘

手足

死黑警

即係簽咗？

仲有阻膠都要照打

張子強葉繼歡季炳雄都唔會咁啦

over my deadbody

😢

係呀，忍唔到呀
忍唔到就移民，就係香港人

之前有次星期日搞既國際制裁集會咪就係阻膠都照打
打完先知原來都係狗嚟

DLLM

岺傲輝都唔再做左膠
肯幫手足發聲

收聲啦，我無野講 呢句野係保障手足法律方面，
D黑警家宜家係犯法打人，唔好搞到唔清唔楚！

手足好硬淨

屌你老母紅底狗官對酷刑迫供視而不見

推

咁樣都唔可以即刻去醫院咩？？？
仲要等

黑社會

精神和意志都很好 我地唔好忘記警暴！！！！

唉

黑警冚家鏟

推呀，屌

成班警犬等報應

你老母被狗屌呀

生咗你隻雜種狗

咁要打撚左岑敖暉先
當年雙學 點樣 唔俾人升級
之後民意壓唔住 就放人出去送頭
送完重要講 升級係為左 證明升級無效

學聯出黎個個都係咁撚鳩樣
同醫護工會副主席 同一招數

求下大家真係練下體能，唔係打人都唔傷

你老味

三萬武肺

狗渣

手足頂住，加油

二百萬人勇武係笑話

仲講當年 你坐左幾耐
成十個月啦 仲講返當時嘅野
定想分化

嘩五毛狗你偷換概念都偷得幾明顯下喎

其實係咪唔可以開記招公開咁講

依加你啲同事酷刑逼供喎，又想spin去邊?

唔識還番人?唔夠佢打咪偷襲囉，宜家唔還遲d十倍奉還，還埋比其他家人，仲信法治真係戇鳩

係呀係呀有咁多5毛狗呀
我係中共間碟呀

其實見到落單狗一定要以打死佢嘅心態先會打得傷而家我哋心態明顯係未準備好
警甴起碼要打死幾隻先得

今次堅嬲

屌

醫護工會 升級投票又唔計
係咪過左一日都唔撚計
咁731 831 又計? 去黎把撚呀?
過去左唔係唔計?

咪撚on9
可以嘅話梗係盡量我無嘢講
但如果情況真係嚴刑逼供屈鳩你
你頂唔順班狗嘅折磨就無計
咁都唔代表你要放棄緘默嘅權利

魔警亂世

屌你老母

你有權姐
呢d 係酷刑
咁都可以唔洗負責任

通常俾人捉到最鍾意就係咁講

無奈年青人太善良

係呀係呀 俾你捉到添我要轉AC

係大人

cc台手足繼續推下行動post 做下熱門師
無人提師 拉post就會贏

痴撚線，其實係咪無野可以做到

岑傲輝14年有份同周永康，黃之鋒設局引義士入龍和道比速龍虐打
時移勢易，而家就變得「關心」義士
真係諷刺

驗傷都唔俾？

122346卜890

升級係為左證明升級冇用

On9，唔通俾佢老屈認撚哂

唔駛轉 不過mark住個名先啫

咁樣都無得即刻就醫?
DLLM死黑警

手足好堅強

破壞法治！係香港警察！

死黑警是恐怖份子 罪行禍𨒂子孫後代 我們ㄧ世憎恨佢哋

A

mark喇 岩架喇
唔跟你風向就係鬼
好快同中共一樣得番D打飛機既聲音
主席萬歲 好野! 北韓式民主

Death is a must

pushh

唔通有野講就唔打你咩
一入警署未落口供就笠左頭啦

黑社會重犯又點會咁呢,佢地本是同根生

咁鐘意批鬥人？你件垃圾又做過咩咁巴閉
你乜都冇 扮咩嘢 次次留係屋企睇直播吖？
收皮啦你

垃圾狗官
司法制乜撚衡

司法已死

五毛狗 屌你老母咩

而每一隻濫用私刑既警狗都唔會得到應有懲罰

CLS

香港警察除左識強姦同虐待市民仲識d咩

屌你老母 呢d叫法治社會？

以後對付3萬個犯

岑生
你叫人入理大送頭
呢頭貓哭老鼠
我屌你啦

巴打你咁講就唔啱
係要幫佢拎盡所有醫療福利
體驗唔同醫療

721
811
831
101
1111

屌你老母比狗屌

所以幾時都話比狗咬咗
佢地手都未郁就即刻好認哂自己殺咗廿個黑警, 強姦咗50個阿婆, 袋住咗3000發子彈
有幾大聲嗌幾大聲
咁就一定唔會比狗嚴刑逼供

D狗官對眼係盲既

cls

你老母俾狗屌啦賤畜，祝你全家中武漢肺炎買股買乜輸乜

屌那星

然後連登仔在連登大叫太過份了，好嬲，之後香港就解放了

講埋全部人坐多十年呀

想唔想知我地比差佬殺左幾多個？
仲傷殘

全部警都係應該死全家落地獄

仆街！

紅官: 接受酷刑 警甴誠實可信

留意到班友成日話你五毛又唔block9你
因為佢地心底裡知你唔係
只係唔想聽事實又駁你唔到
不過咁耐就算啦

反而要問吓佢水完人入poly守事後點解要靜雞雞del po錯判Ok，當無講過真係on99

根本就係酷刑！

嚴刑逼供？
呢啲係屈打成招

其實樓主咁post 係咪曲線要手足有野講

直接挖眼，唔好再鳩打

real CLS

嚴刑迫供，再搵紅官重判，法治未死？

黑警死全家！

記得睇過一條片係訪問釋囚人士，由頭到尾既經歷，重點係黑警係咁逼你認罪，但律師同佢講，你一日唔認罪就會打得甩，一認罪係冇人可以再幫到你，因為你承認犯法

施酷刑

黑警 香港最低殘職業

出來選啦熱狗，敢擺街站我就出來捅死你班垃圾

咁呢樣都只可以喺輿論上鉗住佢
依家呢個時候鞭屍嘅話反而弄巧反拙

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

點忍丫屌！！

學聯不意外
有邊個雙學既既人真係做過實事
有邊次騎劫完社運係成功冇散水了事

媽呀我好亂呀
到底我係熱狗定係5毛定係共碟呀
你地不如傾掂數先喇

以家唔鞭屍
等人地光復泛民掌權先鞭?
到時我俾泛民文字獄坐緊赤柱喇

你不如賴美國點解無視南京條約先啦

有險可守既各位打算幾時攻入各狗屋

咁都有得批鬥, 仲要拿返5年前既野出來批鬥

識個drug lord成日俾警甴捉去坐，佢去hea四十八個鐘就可以出返嚟繼續being the G

Block

熱狗真係好煩

所以就更加要向泛民陣營人士大大施壓， 以確保你所描述嘅文字獄唔會喺我哋身上發生

點解block佢,
樓主打個名三個字錯哂wo,
定係七海真心左

起佢底

我屌你老母黑警死全家

其實好耐以前已經係咁,只係對象唔係我地
呢D咁既所謂習慣真係要全部消失

原來佢係引戰狗
btw,樓主d中文真係唔多好

吓

831 721 全部過左去 唔可以再提

唔投票已經係鬼 講其他野又話帶風向
掌埋權 重唔係文革?

有改進要改善呢啲口號原則都忘記得一乾二淨
btw, 唔投票都真係好有問題囉真係

手足
死黑驚
屌你老母

屌你老母 推

屌你老母班黑警

死全家都唔夠還債呀

賤種狗